想問...機場成一半飛機貨都係轉入大陸，咁...

係咪全部只靠青馬橋出過深圳入境嘅呢？

仆街，條橋塞咗D貨車咪冇得出入，D貨咪臭曬囉？

真係惨，千祈唔好塞橋，冇貨上到大陸呀陰公！！！

轉口大陸架
d貨一路係機場

去深圳唔係飛機入